如果曾守行為投考消防是否大機會不過vetting

如題

早知今日 何必當初

係呢D post五毛狗覆得最快

曾守行係邊個？

守行為應該咩工都難過vetting
入個冊開過file 都難搞
不過支持你試下 可能有驚喜